連登仔真係痴撚線

你地真係好勁
由6月到琴日 我都一直失眠
覺得日日望住連登啲資訊好辛苦
但唔睇又update 唔到
Keep住失眠
到前幾日終於崩潰買醉純粹想訓覺
然後比一日自己抖下唔睇連登
個人終於冇咁絕望
連登加油 香港加油

you are not alone

多謝你地

已經唔可以再失去任何一個

真係痴能線, 之前出街囉電話無聊就碌IG, 而家一開電話就開LIHKG, 放工翻黎MON住連登, 連機都打少左

去到邊都開連登

下一個任務！！！簽撚左佢丫！！！同去email confirm！！！

最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

刻不容緩，立即簽名要求美國國會通過！